痴撚線，200幾個黑社會入閘打到人，20個圍一件

痴撚線

你話黑社會同警察有冇關係